《月刊Friends》創刊號發布

動物朋友是一部寓教於樂的大眾作品。
蘊含著友誼、包容、成長與反璞歸真的內在價值。
在獨特的世界觀中，
展現了多采多姿的擬人化角色的魅力。

為了發掘傳達更多樣的角色魅力，
我們決定因應時節推出不同主題。

因此，隨著農曆狗年的到來，
《月刊Friends》選擇了「犬」作為主題，
準備了犬科相關的圖文與漫畫，
希望能為您帶來一段美好的時光。

為了有較佳的瀏覽體驗，
請您前往發布站閱讀：